男朋友送咗我唔鍾意嘅名牌做生日禮物

不嬲唔鍾意名牌 用開cheap雞嘢 男朋友都知
最憎pandora 唔係唔捨得買 係真係唔鍾意
鍾意啲實用嘅禮物 唔洗貴 （其實幾想佢送暖包/暖蛋俾我就夠
但有時行街經過名店會撚下佢 講笑話我係港女快啲買名牌袋俾我 佢都會講笑寸9我

結果今日生日佢送咗條pandora俾我
知我唔鍾意太girlish嘅嘢 揀咗條中性嘅
我一收到忍唔到係佢面前喊咗
一嚟因爲心痛佢買啲貴得嚟又唔實用嘅嘢
二嚟係覺得同我拍咗咁耐拖 點解唔知我唔係啲貪名牌嘅人 根本唔鍾意呢啲

收完禮物喊見到佢好hurt
其實好想拎去退 寧願買多幾隻game同佢一齊打機仲開心
但拎去退佢實會傷心死
點算好

捐

佢就係唔想同你打機

笑撚左
樓主你都係直接講出黎啦

同佢講清楚囉 你想收到暖包咪同佢講
個袋解釋返比佢聽 想買打幾隻game同佢一齊分享
對方唔開心好多時唔係因為你唔鍾意份禮物 而係以為你唔想收佢既禮物 呢種情況換另一份禮物是沒問題的

Btw唔好覺得拍左拖咁耐就要明晒你啲野 你老豆老母都唔會明晒對方

本身係諗住送比個ex嘅
因為環保所以俾左你囉

邊有得退錢咖，換款就得

原來係咁 我唔識呢啲

下次你直接同我講咪得囉

都唔知喊乜 你條仔喊都未到你喊啦

我都覺得係 只係見佢洗咁多錢又唔捨得

我都唔鍾意pandora
out晒啦
啲男人仲係度買...

咁你想要啲咩

買手袋
化妝品set（留意下女朋友用咩牌子

好多啦

如果女朋友有支那寶/買開淘寶
幫佢清個購物車

我既意思係 比啲具體既品牌黎share下比連登仔睇睇 唔係反問話一定要pandora

唔係講笑 真係有朋友試過

雖然你唔好名牌
但都係一番心意姐
你咁喊出嚟係人都hurt

我反省梗架喇

ysl唇膏
問女朋友鍾意咩色唇膏
一撚定鍾意
而且都200$up架喇
唔會太平 送禮唔會樣衰
幾好用又潤

就算平時唔識化妝嘅女仔都一定需要支唇膏架喇...

Pandora = MK 妹

Pandora咁柒
收到我都嬲
係就送Prada啦

女朋友都唔鍾意pandora 情人節買左條links of london加多兩粒珠 驚同樓主一樣情況 佢本身都唔好名牌

咁點解唔自己整野

返學返pt 住得偏僻出入搭車都個幾鐘 返到屋企即刻訓教 放假就搵佢 條鏈都差唔多係成份糧黎
我明白要對象曬錢係會好心痛 佢買左300幾蚊點數比我已經好心up 但係之前一齊返學無partime都陪我捱左咁耐 呢家有少少錢咪諗住買份禮物俾佢